其實深圳好玩過香港

點解大陸係都要搞香港團
大陸人唔去多d深圳玩

唔知 我只係見到香港見好多大陸人

滾回大陸，親